新年大掃除，放幾樣寵物小精靈／數碼暴龍物品

1. 99%新寵物小精靈N黏士人Figure，保存良好，只開過盒一次check件

$280（不議價）

2. 98%新寵物小精靈遊戲卡 Pokemon Card，共180張卡（有部分重覆），只玩過幾次

全套$300，不散賣（可議價）

3. 99%新數碼暴龍遊戲卡 Digimon Card，共62張卡

全套$300，不散賣（可議價）

有興趣請留底telegram聯絡